另一半有情緒病嘅你地

我想問下另一半有情緒病嘅你地，拍拖生活過得如何？
對住有病嘅另一半會唔會覺得好煩，好沮喪，好大壓力？
平時又點同佢地相處，會唔會有啲嘢唔講得笑，又要俾適當/ 好多嘅空間比佢哋？
經濟方面又會唔會好大壓力？可能另一半要成日睇醫生？

有無過來人分享下

?

我都想知另一半係點頂得順
唔敢再係佢面前放負

覺得知道另一半有情緒問題
都仲走去同佢一齊嘅人
我真係覺得好佩服
因為我自己一定頂唔到人放負

男既勸你唔好搞 遲早俾對方嫌
女既唔好以為另一半咩都要受 容忍有極限
過來人

好感激佢喺我最抑鬱既時侯幫我搭線見社工
好可惜佢既壓力要靠另一個女仔開解
一定係我唔好 控制唔到情緒 佢先要揾第二個
我放負 佢壓力大 揾個女仔 我發現 我嬲 佢要氹
於是我疑心越黎越重 佢壓力越黎越大 惡性循環

你有情緒病？分享下？